外交部 : 港人持英護照亦屬中国公民

外交部:港人持英護照亦屬中國公民 時事脈搏 | 2019年9月5日

香港反修例示威活動持續引起國際關注，英國下議院外交事務委員會主席董勤達(Tom Tugendhat)早前表示，英國應給予持有BNO的港人完整英國國籍，以示英國承認他們的權利。

外交部發言人耿爽在例行記者會指出，根據全國人大常委會相關解釋，所有香港中國同胞，無論是否持有英國屬土公民護照或英國國民護照，都是中國公民。

耿爽指遭深圳行政拘留人士是香港公民

在北京，外交部證實英國駐港總領事館一名職員，因為違反《中華人民共和國治安管理處罰法》，被深圳警方處以行政拘留15日的處罰。

發言人耿爽表示，這名僱員是香港公民，他不是英國公民而是中國人，這次完全是中國自己的內部事務，不是一個外交問題，案件具體情況需要向有關部門詢問。

對於英方對事件表達強烈關注，耿爽表示，就近來英方在涉港問題上一系列言行，中方已經多次向英方提出嚴正交涉，要求英方停止發表不負責任的言論，停止插手香港事務，停止干涉中國內政，不要再說三道四、煽風點火、指手畫腳，英方對此是十分清楚。

真理部成日轉口風㗎啦

地球人持任何護照亦屬中国公民

2019唔等如2021

跟住環球時報就寫唔可以有兩重國籍

全宇宙含超空間

外星人亦屬中国公民

說好的取消支那國籍呢?

抄老衲

基於支那國既人日日都統一唔到供詞
所以只可以當笑話睇

咁雙重國藉係咪即係可以拎得返mpf呀?

啱呀 我都想

可能左諗右諗

屈人首先係中國人依招可能著數啲

全宇宙九大行星都係支那鬼国領土

講就任佢講
龍門永遠任佢處境搬

想企硬 拳頭夠大就ok

石頭腳一向搬龍門

古思堯.gif

點撚樣架
香港班支共又話要踢走雙重國藉, 取消 BNO 人士個支那國籍
依家支那又話拎住外國國藉, 就算化左灰都係支那藉

轉彎轉到咁, 十一哥都跟唔到啦

黃屍暴徒仲有資格做中國人？
不是說要開除國藉嗎

中國公民
中國撚有公民咩
拎張身份證出嚟睇 就寫住居民嘅
憲法寫中國公民都有民主自由乜乜柒柒 點知係乜都冇 可能因為根本冇人係中國公民

事實上真係
支那法律中國公民定義係
中國國籍是按照《中華人民共和國 ( 中國 ) 國籍法》授予的。國籍基本上是憑祖籍 ( 血統 ) 傳給後代，並非根據出生地而獲得的 。按照《中華人民共和國國籍法》第4條和第5條，祖籍中國的人士，不管他們是否在中國（包括香港）出生，一般都會被視為中國公民。
只要話你唔知上唔知幾多代係中國人，你就係中國人

又話DQ？屌佢老母

要收錢咪全世界係中國公民，
你試下每名中國公民要派十萬，
中國公民隨時係個位數，
乜公民都好，最緊要資產唔係中國資產

特首祖．拜燈話ok就ok

人地好似叫英國公民護照

British citizen

無理拘禁仲屈鄭文傑叫雞

做乜post old news

又輸打贏要

一定，難cut過有線

得啦得啦，美國人持美國護照都係中國人啦好未

識野

全宇宙任何護照亦屬中国公民

得你犯法果陣係中國公民

根據支那邏輯
返咗工再DQ要還薪金
你供咗MPF，支那刪你國藉，好大機會係充公
分分鐘睇過公立醫院都要你還原價錢

屌你老母有BC都要被中國人

Big Brother Is Watching You

諗清楚未， 口交部。

耿爽去咗邊？

聽日到春瑩叫春

彈出彈入

宇宙任何生物有或冇護照都屬于中国公民

好撚亂， 同唔買澳煤 寧願凍撚死 一鳩樣無腦

心水Ching見過twitter上面清醒嘅中國人都係咁講

Rthk段新聞咁快刪左

真，屈左你係支那人先佢道理上就不敗
你做咩都係叛國25囝/黃皮白心/漢奸
比你脫離到鬼国籍佢少好多攻擊理由
最多話你外國勢力搞搞震

幾時派宇宙通行証

成日講十幾億人 係咪就係咁樣計出嚟

唔怪得班中国移民奶得咁勁

支那眼中全世界都係支那狗
走唔甩的

快啲打仗

我係中國人啊屌

2019年9月5日

其實支那龍門係隨時變

咁點止13億

被中國人了

我英國出生咁點計...

姐係DNA論

取消中國國籍係無事時取消你應有權利，有事時又變返中國人拉你坐監。所以要二選一，一定係要外國籍

你係中囯國人

無法治國家，黨說你是中國人 你就永遠是中國人

咁全世界華人都係中國人

第時香港政府拘捕大量英國人，

你N代以前曾經係中國人
你就係中國人

連做人既尊嚴都無 仲咩公民居民 what a joke

仲要每日修改報紙，歷史文件，好忙架

移咗民改姓換名有無機

總之只要有利用價值嘅人屈佢有中國籍
有錢就充公
無錢直接入集中營做奴隸幫佢地搵錢

屌你 根本支那仔有錢/有權/有勢力 人士全部都拎著幾國護照
玩E D攬炒到時放埋自己上枱 愛國只係工作 拎多國護照都係愛國者中國人

咁即係容許香港人雙重國籍啦？
支那人真係好難捉摸

其實不嬲中國都係你持中國/香港護照係中國佢都會當你係中國藉

見你亞洲樣 一陣捉你驗血
話你啲血有中國DNA

難cut過有線

ching小心俾人捉去仁愛部

又淆

永續中國人

1939 希特拉：世界都是我們的
2020 CCP:

又要威

系十二個宇宙千億個銀行系都係芝麻人

屬你老母臭閪咩死支那狗

以中國既野蠻史觀, 其實成個亞州都係炎黃子孫

2019年

我們都是中國人

我已經係個死人喇,因為思想犯罪本身已經係死罪嚟.

咁講全世界都係台灣國民

突破盲點

其實中華民國都係

兩個都黐孖筋

宇宙通行証

俄羅斯都係

屌你老母淘寶幾時免郵

你政治不正確＂自古以來＂。

成吉思漢 被中國人
就唔止亞洲
中東 歐洲大半版圖都係被中國人

有既
邊個得勢掌權嘅黨員咪公民
普通人就居民

即係點呀
即係強行俾個中國藉香港人
然後就可以好威咁恐嚇話要收番香港人個中國藉？

不過其實佢地都係自己噏嘅啫
點會實行到

迫人做中國人
咁撚高漲的中國民族 洗撚迫人？

不嬲都係得個講字,俄羅斯啲富商啲錢都唔係喺俄羅斯,啲仔女又送去外國讀書.

屌！又話取消中國藉？

地球人不持中國護照亦屬中國公民

2019年既old news
由得口交部講啦，去入境處辦齊手續取消左中國籍之後到時佢仲敢押你番去再講

又話係取消國藉嘅

以為老衲出post

宣傳司

人類起源係非洲，而中國人係從非洲嚟

因此非洲係中國領土，所以由祖上係嚟自非洲就係中國人，所以全世界人都係中國人，地球至宇宙都係中國不可分裂領土

桂民海

「港人」的定義是什麼？

未咁快死住，你必須要愛黨先可以死

難cut 過有線

牠們說只要我說愛習爸爸就不用死

仆街中國！

下

利君雅都係中國人？！

地球人都源自中國祖先
人人交稅

好出奇?

連持瑞典護照&只有瑞典國籍身份嘅人喺泰國都視為係中國人咁"被偷渡" 返中國受審。

理由係: 犯罪者打從心底認為自己係中國人。

華夏文明五千年
你啲希臘埃及人都係炎黃子孫

多重宇宙

咁快就變歷史文件

環時9 UP完佢又要出黎淆底
係就快撚D取消我中國籍

咁仲唔走?
留係度做乜?都唔係中國公民

首先是中國人

世界都是中國的

屌你老母取消我國籍丫